海航滅口案

冇人講海航個執行董事係法國俾人隊冧嘅？

毒果先剛剛出
跌死太鬼了 支持陰謀論